廿八度去行山會唔會熱死？

肥毒撚行八仙要帶幾多水

3支750差唔多

出房門你就死了

你帶多水又揹死你
冇咩體能唔好濟

天然採水

早排17、18度行, 都飲左差唔多2公升水,
你係邊上先? 如果大尾篤上都好D

幾度唔係問題，肥撚先係問題所在

早排20度左右去行，帶左2L, 飲剩一L
要係仙姑峰倒走啲水

會

三十幾度 都係咁行la

唔好以為帶夠水就得

我都係肥撚，試過9月行鹹田灣飲咗4L水

飲到啲手指腫撚曬都仲覺得好口渴

唔係做開運動真係唔好熱天去行山

平時帶兩枝今日買多枝先thanks

岩岩沖完涼已經出汗了

但唔飲水好易中暑

我成日見d老人家飲山泉水

大尾篤上行到鳳園
上網睇好似話要7小時

你帶定包煙會好d
咁樣冇幾耐你就會上報做十大傑青

大撚把啦
跟住山頂成班友屙尿

鶴藪上都要約5個鐘
鳳園上應該6個半鐘

所以好難平衡到
你諗下你落街平地行一個鐘已經大大地啦如果冇咩體能

又要睇你行邊
你話2 個鐘落返山都話可以諗下

所以都係衡量自己體能量力而為

行全日咁濟
你而家出門口都行到4-5 點最少

實熱撚死喎

唔知,但係春天多蜘蛛

唔好call伏伏伏

飲得多唔代表你唔會中

開始有蛇了

自已休息多d

所以我多數朝早就行山

八仙嶺慢慢行，其實無行山網寫到咁難行

我行左麥徑1-8 段, 暫時都係覺得八仙嶺辛苦D

係呀屌等巴士都一身汗了

咁浪費我好驚唔夠水

你幾時同我一齊行山

三十幾度就不行去游水了

咁恐怖
我之前廿度行船灣環湖都行到想死

依家一包煙六十蚊？
不如買多幾枝水

小弟足不出户行樓梯都喘氣

唔清楚
不過見你去八仙

上星期環湖30km剩係飲左2.7L
平時日飲2.5-3L嘅 一星期跑4日步

人在野，慳水法

唔好行咁長循序漸進

你飲得急

而且冇補充礦物質

上年夏天3x度環湖我隊左5L
重要去到副霸已經冇哂水

行撚到懷疑人生

一定會，幫你Check埋，你睇吓飛狗啱啱又救一個，重要唔知係生係死

搵啲3,4個鐘既練下先好wo

你應該前一晚將所有水雪成冰去
有多帶多一定唔死
利申上次帶左2.25L 有多咪比friend飲

今日實大把人call飛曱甴熱到

頂盡帶3L
帶過多負重反而消耗你體能

但係會爛面 不了

卡碧

Chur住行三四個鐘

你之前最熱試過幾多度行山？

要睇你幾肥 行幾耐 行邊
我之前160磅行5個鐘
1.5L唔夠飲

唔好呀，利申真肥L依期都有行出，你行下道風山先啦

不如行下 城門水塘/東壩 算啦

毒男行出街都瓜老襯
仲行山

飲定3l水 上到去屙尿飲就唔使揹咁重

識行梗係約埋女行sport bra

agger 吊住佢尾 自然有口水 慳返d 水

學咪人行山呀 係公園做運動算啦 費事又勞煩飛行服務隊

夜晚行囉，
今晚好多人行夜山

點解今日咁多人行山？勁熱勁晒喎

...最多帶2L, 飲水唔好狂灌，濕下口
28度行山都怕熱死，揀條easy 山路
2小時內行完，一定唔會死

夏游水冬行山，因時制宜先係養生之道

唔好去，會中暑

帶靜音果d掛腰風扇行山，勁爽

肥就會，不如算啦，留返屋企打機

陣間又call飛行服務隊

八仙嶺曬到仆街

水唔洗係咁大啖飲, keep住少少濕下口就夠

可以買定啲水煎包上山食

一定要買卡碧喎

2支2公升

帶水唔夠
無礦物質 鹽分 好易攰
要埋寶礦力/ 鹽丸

最主要水、糧食、降溫物、同埋睇上到去有無涼風，無風又曬就調頭走啦

出汗出曬啦，冇尿你痾

樓主冇經驗咁熱行山，就咪行八仙嶺啦

揀啲中間唔掂想退出都容易啲嘅

會啦 點解唔擇日再去 行山呢d又唔急於一時嘅

你起下佢底, 佢成日行山架

28 度都唔係好熱姐
通常行山帶3支水
一支2L、一支750ML、一支500ML
全部加寶礦力粉，放落雪櫃結冰
通常飲唔晒

卡碧？

試過夏天去, 未落山頂已經飲哂2L
落到山個口未試過咁dry

2L 水 + 2支水動樂

記得上到去唔好食卡碧
如果唔係仲熱

行埋去戴帳篷露營仲正

邊度上？邊度落？
如果春風亭上，鹿頸落 正常 1.5L 夠

三十八度你先黎開 post 啦廢柴。

飲寶礦力保你命

帶包卡碧

黃嶺上 效野公園站後面落啦
夏天行過3L都夠嘅
同埋帶返啲bar咬下
你行到環湖就行到八仙架啦

今日咁熱都行山

行八仙嶺要帶卡碧

連登有愛

一定要爬卡碧崖

28度都話熱？

我好佩服我以前讀書, 放暑假先去行山露營. 反而秋冬春唔會去
而家超過26-27度都唔好預我

樓豬條肥撚熱死左未

今日先3月，7-9月先再講啦

玩命

咁多水 行幾多km?

樓主成百kg，緊係啦

想問大帽山山腳個加水站有冇水
行成3粒鐘無鹽糖無energy bar會死人

3枝負重慘過脫水

以前大暑都照行
36度
個天好藍好靚
不過一定要擔遮行

如果只計嗰八個峰真係唔難，難在一定要行埋黃嶺，搞到路程好長、冇退路冇陰涼位休息

樓豬要玩命，冇人會阻你。

可以帶啲寶礦力粉
飲完水仲口渴就要補電解質

0.5 - 1L 慳啲飲都ok

唔會
三十五度行龍脊試過
不過帶多啲水就真

屋企都開冷氣啦

yoga褲 , gapgap

養生撚

春天難啲

因為weekend？

如果你一直都無做運動 跟住個人又唔曬得既話 就勸你戴帽+拎多幾枝水

多謝指教
真係中間完全無中離點

真
八個峰唔難
見到之後條路絕望了